發夢wargame要全民black bloc 杯弓蛇影 草木皆兵

Black boc係保護自己同隊友
琴晚發夢
見到所有人今日開始 所有人出街都全黑 黑衫黑褲 盡量黑鞋，袋都要黑
全部買冇logo 明顯特徵既淨色tee同褲，黑色外套
背囊都盡唔好用有logo
背囊每面每人一套基本裝備+頭盔
口罩/豬嘴 眼罩/泳鏡 急救用品，
如有就加多本毛語錄同習語錄擺頂
一打開就見到
其他裝備自行發揮
（記者朋友已經幫我地助攻）
俾人查就講普通話
杯弓蛇影 草木皆兵
一個人引人注意 當全世界都咁做
你就係一個群體

推

重要

推
重要